遲啲去New York fashion week

有咩要注意？

Harry potter唔洗打扮都得喇 著返套校服夠哂fashion

啱呀
日日都咁著架

屌你 路人甲撚有人影你咩

樓主自貼ok？ 最好拎住技魔杖

著balenciaga
包你屌女屌到腳軟

咁貴你叫雞都唔駛咁貴la

咁uniqlo啦
再唔係GU

人廢著幾貴都無用